Hij verklaarde verder dat hij nooit heeft durven tip de toestand van zijn gevoelens te missen Evelyn en gebeden mijn moeder gelijk zijn aan de tussenpersoon in de opening onder haar en bedelen als een gunst die zij zou hem een interview aan staat zijn zaak in persoon op de volgende dag, zodat hij kan leren zijn lot uit haar eigen mond.
